我唔鼓吹造神論，但有一個人大家事後一定要好好感激同吹奏

連仔！

冇出賣到連登仔資料，頂住上面既網路攻擊

課金啦，唔好講咁多

唔講咁多，即刻課金！

已課

我課左啦，你地課左先？

比著係牙joe，可能連登一早就淪陷

P牌更加係德政

連仔無聲既防守 好波

我哋守住烈士
連仔守住我哋

屌，連仔頂住